開定賽後討論

今次好似都幾多人買咗
利申買咗300
贏咗固然開心
輸咗當食餐放題

但而家諗緊買重波膽嘅人輸咗會點諗同會做咩
有啲人係一時貪心咗啲
甚至用埋唔應該用嘅錢
一鋪清袋其實好慘
聽日打風想自殺嘅人扮意外死
如果可以呃埋保險之後唔累到屋企人都唔錯

但係希望大家唔好咁諗囉
當買個教訓 戒賭啦好嗎
就算賭博係你一個樂趣
唔該 請你控制係自己可以掌握到後果嘅情況下搏
唔好累到屋企人最重要